我叫你 未來熱~~~

我叫你 未來熱
聽說這碌鳩可像你
爭英超 也沒你
飛機盃 也沒你